{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/15984/0'",
        "collectedDate": "2022-11-29",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "순천 문화재 야행, 겨울의 초입에서 새롭게 만나다"
    },
    "text": "順天文化財夜行、冬の入り口で新しく出会う\n順天市（ノ·グァンギュ市長）は来月2日から3日間、順天文化財夜行を文化の街やメサントゥル一帯で開催すると発表した。今回の文化財夜行は肌寒くなった天気に合わせて、冬にふさわしい多様なコンテンツで埋め尽くされる予定だ。 焼き栗焼きのような体験が代表的だ。 梅山庭に熱い炭火とグリルを設置し、おいしい栗で有名な松広面から空輸された栗を直接焼いてみることができるプログラムだ。 焼き栗焼き体験はツアー客を対象にしたプログラムで、スタンプツアーや解説ツアー参加者に限り参加が可能だ。 昨秋に計画されたプログラムも相変わらずだ。 韓国史のチェ·テソン講師とコメディアンのキム·セアなどが参加するトークショーが文化の街の韓屋グルバンで開かれる。 面白さと話術で有名な彼らの口から順天の歴史と文化遺産がどのように表現されるか期待できる。 解説者とともにする文化遺産ツアーも充実している。 解説ツアーはオンラインで事前に受け付ける予定であり、参加者には所定の記念品も与えられる予定だ。 また、来年開かれる世界文化遺産祝典と連携し、順天の文化遺産を面白く照明した展示プログラムもイベントの深みを増している。 子供たちに最も人気があった体験プログラムである長明石灯作り、ハーバリウム作りなどの体験だけでなく、照明を活用したアクリルムード灯、ウッドシアター作りなど、さらに興味深い体験も新たに準備している。 これらの体験プログラムは事前受付なしに現場受付制で運営される。 市関係者は「毎年多様なプログラムと特色ある構成で好評を得てきた順天文化財夜行が冬の始まりと共に開かれるようになっただけに縮まりやすい季節に市民の新しい活力素になると期待される」と伝えた。 行事日程やプログラムに関する詳しい情報は順天文化財夜行ホームページ（www.sc-heritage.com ）で確認できる。 一方、9月30日から3日間開かれた順天文化財夜行には6万人を越える観光客が訪れた。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天文化財夜行はいつ開催されますか？",
            "answer": "順天文化財夜行は来月2日から3日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行はどこで開催されますか？",
            "answer": "順天文化財夜行は文化の街やメサントゥル一帯で開催されます。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行の目玉プログラムは何ですか？",
            "answer": "焼き栗焼き体験やトークショー、文化遺産ツアーなどが目玉プログラムです。"
        },
        {
            "question": "焼き栗焼き体験はどのようなプログラムですか？",
            "answer": "焼き栗焼き体験では、梅山庭に熱い炭火とグリルを設置し、松広面から空輸された栗を直接焼くことができます。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行に参加するための条件はありますか？",
            "answer": "焼き栗焼き体験はツアー客を対象にしたプログラムで、スタンプツアーや解説ツアー参加者に限り参加が可能です。"
        },
        {
            "question": "トークショーには誰が参加しますか？",
            "answer": "トークショーには韓国史のチェ・テソン講師とコメディアンのキム・セアが参加します。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行のツアーは事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "解説ツアーはオンラインで事前に受け付ける予定です。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行に子供も参加することができますか？",
            "answer": "はい、子供も参加することができます。特に長明石灯作りやハーバリウム作りなどの体験プログラムが人気です。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行の体験プログラムは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "いいえ、体験プログラムは事前受付なしに現場受付制で運営されます。"
        },
        {
            "question": "順天文化財夜行の来場者数はどれくらいでしたか？",
            "answer": "9月30日から3日間開かれた順天文化財夜行には6万人を越える観光客が訪れました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 438
    }
}